【黃店】是日靚午。。。。。。

$118 300g牛柳
五毛都要支持黃店了

好吃不？賣相幾正 份量

神

好抵wor真係

元朗？

Rubberband?

是

支持